網上號召今午為染疫警「獻花打氣」 惟至中午仍未見有人在醫院大堂聚集

本港的新型冠狀病毒肺炎確診個案累計共68宗，當中包括一名駐守北角警署的48歲防暴警。有關警員在位於觀塘的聯合醫院接受隔離治療。

網上有人發起支持活動，呼籲參加者今明兩日中午到聯合醫院獻花打氣。不過中午時分，未見有人在醫院大堂聚集。

針對以上的網上號召，醫院管理局早上提醒市民，公立醫院已啟動緊急應變級別，全面禁止探訪。基於公眾衛生考慮，醫管局呼籲市民不應前往公立醫院聚集，以免引起散播傳染病的風險。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1706044/

藍屍一向得把口 冇錢邊個去

鮮花貴呀

去北角殯儀館門口拎啲去用啦

依家 45 分鐘一工幾錢？支爆近，金主仲有冇錢

買唔到口罩無工開

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

Condom

上次

今次有毒 不了

死咗先獻花架

以藍絲嘅年紀，係高危中招群組，當然唔敢出現

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

鮮花已直送警甴肺部

計中計

藍屍jaga

係時候學下啲黑警
搞番幾場吹雞撐警
班藍絲見冇錢一定唔去，之後借機會放大單野
黑暗兵法